[大仙們請入] 黃大仙十一賀佢老母行動集中討論

各位師兄弟姊妹，歸位喇。
聽日大家想點？唔好再好似上次咁坐喺龍翔中心

以下開放討論
冇計都幫手推

推

Push

留名

一定要佔龍翔道,可癱瘓交通

大仙撚快啲上水

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

拜完神向邊個方向走？

有無大仙需知…
利申唔熟路

搵哂所有

黃大仙保皇黨住所

黨鐵位置

和理非周圍周文宣

廣場燒完黨旗走人

用大量油

死守龍翔道不可取

不死守 照佔

守唔係問題, 唔好好似尋日狗一黎就係咁走

搞咩都好 一定要落中共面 塞硬路

我覺得深水埗+黃大仙一齊遊行，喺尖沙咀/旺角會師呢個行動幾好

push

支持，之後再行返黃大仙，拆國旗，成個交通玩撚完

萬國旗賀國殤

希望大仙全民皆兵

19:00經過
連儂牆未有資料

好似幾OK,
令到條路行唔到車佢地都黎唔到人

利申 學術討論 唔好做

721 831

要打一定要目標
主動出擊

記住 水炮嚟就退後 狗嚟就打 咪撚再叫亂叫走 冇心理準備就去後面整/傳物資 邊個喺前線但一有狗嚟就向後跑嘅人後果自負 一定私了呢班自私撚

前線要有前線覺悟
後線和理非都要唔走準備救人

贊成 到尖沙咀會師

坐係度冇乜用 一定要做翻啲成績

夠人就應該有狗 未開始都已經有狗 全民拎磚

警署易打

準備左大量溪錢，路祭國殤

會唔會一落街就戒嚴咁成地狗

食野唔好上竹園餐廳 深藍

屋企d 鑊鏟 係時候換個新

圍警署冇實際作用
一，你唔會攻入去
二，最大程度只係爛玻璃爛車
三，手足損失慘重

以前已經試過圍
戰略目標要再定過，警署唔係好目標

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

狗舍呢？ 易攻

聽日所有屋企物資都總動員出陣

其實係咪集會，定會遊行，因為帶埋老母老豆所以想問下

我地一定要搵個商場做據點

手足我懷疑你有冇落過去睇狗舍
狗舍喺正狗屋隔離，點會易攻

啱 冇勇氣有包袱後面支援係冇問題 各有各做 勉強自己只會累到手足

我仙友黎
唔打狗署 唔打狗舍 咁打邊？
狗舍防備比狗署低好多喎

文宣係集會的
但上次齋坐之後就散
我地要諗下係咪集會就得
今次冇不反對，集會定遊行都唔大分別

黃大仙今次唔好圍狗舍，有咩政府地方好破壞

黃大仙啲商場都領展似墳墓多過據點

Lm

spk mikiki對面
但距離集會地點有距離
不過後有觀塘前有旺角
可以再討論下

其實仙友上次個副本做得唔錯 係一開始亂啲
一開始係龍翔大叫「有狗呀」之後就又係雞飛狗走
係有手足睇清楚唔多怪先夠膽反cap
之後有第二波怪就慢慢向後撤
到最後拉鋸慢慢逼到大本
不過入夜精英怪出場就完喇
個人建議：仙友下次可以報清楚怪既數目同種類
唔好一聽有怪就向後跑 仙友又要成為首都既決心

狗屋位置其實好差, 窄路入車場, 前面又幼稚園, 後面就大坑渠

大家記住 個晚玩大熄燈 接近宵禁
聽日大家有心理準備
搵人幫推！

都好深刻 一出精英怪就熄燈 大家要小心

都近（利申：成日行去）

歸位，用秘密Tg 傾啦

準備定電筒
或者手機即開電筒

對面有咩政府地方？

唔知聽日會點

上次都磚雨爆曬玻璃啦 除非有魔法

如果唔係都無咩特別

想問下各位仙人
聽日有咩私家診所開0800
我急需醫生紙先可以參加副本

賀佢老母

冇諗過入去。。。。？

狗屋到龍翔道附近拆晒欄，磚又早排換晒做石屎唔好喺嗰度啦